[被遺忘的最後一天]930三罷

推到有文宣

利申，好想全港罷工待国慶

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

個post都三日前